#
 
ผู้ใช้
โวย
รถ
ชน
รถ
คัน
อื่น
โหมด
ออกโรง
จอด
รถ
อัตโนมัติ
ใช้
งาน
Model
 
S
 
#
Jared
เจ้าของ
รถ
รัฐ
สหรัฐ
เรียกร้อง
หา
สาเหตุ
รับผิดชอบ
กรณี
รถ
ขับ
ขน
ท้าย
รถ
พ่วง
จอด
ขณะที่
ตรวจสอบ
บันทึก
ข้อมูล
ตัว
รถ
โหมด
ฟีเจอร์
ทำ
รถ
ออกโรง
รถ
ตัวเอง
เอา
ไว้
เจ้าของ
รถ
ปฏิเสธ
ระบุ
ตัวผู้
ใช้ไม่ได้
ใส่ใจ
ระมัดระวัง
สภาพแวดล้อม
รถ
โหมด
ผู้จัดการ
ฝ่าย
บริการ
ชี้แจง
อุบัติเหตุ
ครั้งนี้
เกิด
เจ้าของ
รถ
จัดการ
สภาพแวดล้อม
เหมาะสม
ปลอดภัย
สำหรับ
ใช้
งาน
โหมด
ตัว
รถ
สามารถ
ตรวจจับ
วัตถุ
ขนาด
เล็ก
ทรง
แคบ
มอเตอร์ไซค์
วัตถุ
ห้อย
เพดาน
ขณะที่
เจ้าของ
รถ
ก้
อ้าง
โหมด
ถึงแม้
โหมด
ตั้งใจ
อุบัติเหตุ
เช่นนี้
ควร
เกิด
ที่มา
คลิป
Jared
 
Overton
 
Tesla
 
Model
 
S
 
Utah
 
Tesla
 
Model
 
S
 
log
 
Summon
 
Tesla
 
Summon
 
Tesla
 
Summon
 
Summon
 
The
 
Verge
 
Tesla
 

